原價放陳綺貞28/4演唱會飛一張

如題 有冇絲打肯陪我睇

Btw唔記得講 係780

輕輕一推